陳雲：一日一口罩。泛民黃絲精神病，繼續戴口罩啦，記得幫共產黨製造世界恐慌啊。

你哋點睇

唔好騷擾精神病人啦

一日應該兩個
4-6小時一個

入面成堆精神病人

咪撚再po 陳雲條廢老

睇唔到，佔中嗰陣問佢幾時出山救港斬妖除魔，佢出我出， 誓死跟隨， 之後佢就話我係共產黨特務，ban鳩我。。

拉

食藥喇根叔
醫生無同你講唔好私自斷藥咩?
妄想復發對身體唔好架